「瞓啦柒頭」MK妹出左H漫！！！！

好撚正
本土畫家 要支持下啦

不了

要30蚊

作者黃定藍

日本同人本都係咁上下價咋

多拉AV夢好睇好多啦

Gay

應該好痴線

有冇ching買完開心share?

Anita

我要實體版呀
隻秋呀4眼仔

香港市場咁細

有冇人買咗分享吓

三十蚊姐 畫一本都唔知要畫幾耐啦

樓上咁多乞兒，本地漫畫家真係等乞食

叫人支持自己喺度乞食 你都幾撚厚面皮下

岩呀，30蚊都嫌貴唔知想點

狂推！
好好睇好正❤️
已課金g持

望一望佢fb已經好明顯自己check

細路妹

邊位乞兒負評呀

躝啦傻仔

有冇人知個MK妹依家點？

當年07竹08，佢應該都係14／15歲. 家下應該就三張

佢萬萬估唔到冇端端比人擺上網，仲要家下變埋漫畫人物。

咩事

香港女權人士又出黎吠未？

笑到用唔到嚟打飛機
入面好多本地meme又用得勁盞鬼
大家支持下本土漫畫家啦

已買 支持本地作家

叫袁生入黎學下畫漫畫啦仆街

30蚊..........

正woo

算撚數啦

會入手實體本

咁撚耐，抱孫未呀

支持本土自己比錢買啦

唔洗迫人買既
想睇既咪自己買囉

從來香港人都唔太會俾呢啲錢
大把人連買個Netflix都唔肯
寧願上番大陸網免費睇
不過個風氣都改善緊
俾啲時間啦

邊到有得買？

連登仔嚟
[漫畫][多圖]最近畫緊MK妹H漫

mk妹邊有咁大波

大陸仔做咩唔用微博？

畫得幾好

已買 幾高汁

30蚊支持下啦

ching hoball

#1個fb有link

低俗不等於屎尿屁

無用facebook，想買仲有咩辦法

pin呢個

netflix apple music

就係你呢種人搞到gay比人叫做死基佬

鬥黃5毛出動
做咩咁間接鬧政府
冇行動 食人血

唔知個MK妹見到自己出埋H漫有咩感受

1. 見到MK妹咁大波已經唔使睇落去，再加上嗰幾句對白已經反映咗佢對MK妹嘅唔認識

2. 本土上位嘅風氣已經玩撚到爛俾啲創意得唔得

on9
死gay佬

屌你老味 香港文化已經隨時衰落 搞唔起

連個作者都走左去台灣到出

你班仆班就係唔可以俾錢支持

將來唔好問點香港無文化

因為係你從來無支持

永遠睇唔起本土創作

cosplay

蕭邦

[漫畫][多圖]最近畫緊MK妹H漫

當時個post我有留名估唔到有更新

劇情會解釋點解咁大波

等咗幾十年終於出到啦

我都覺得好左好多 特別係呢到好支持正版

屌你老母，咁撚平都要人share做乞衣

唔還原大波cos mk妹可能要痴部ipad係口心

返屋企買黎睇

有冇人用iphone download 唔到

假波

３０蚊去買電子雞露閪相好過啦

cls漫畫

正到

支持本土？
睇下啲回覆就知創意產業喺香港係行唔通

留名

要用geogle chrome先得

真係唔撚明班人係乜撚嘢心態
一次性嘅$30都俾唔撚起
但成皮嘢一部嘅iphone就買得起

我記得個作者係連登開過post

呢個係當時佢放出黎既圖?

睇多啦av夢不如支持下本土h漫啦

屌你老味
無一個國家可以寫到依啲對白, 香港荒謬世一

30蚊都唔想比 屌那星

係呢幾年開始肯俾錢買呢啲
個風氣開始改善緊
支持正版由你我做起

好似出左好耐

30蚊都想R free lunch
好撚肉酸

唔俾錢唔係問題，每個人想點用錢係佢哋嘅事
但係點解要柴台，又話咩垃圾又話咩唔夠MK
又話寧願俾錢邊個邊個都唔買本漫畫

係，張圖一年前，屌居然有更新

麻麻哋，講真𠵱家都少哂mk妹..

喺都拜金OL提材，比較多共鳴

唔知而家個MK妹睇到有咩感受

本土同人係比班道德撚同仆街政府搞爛左呀
有人出又話人博上位無創意
你唔鐘意呢本題材都好，一個圈子係需要有定期產出同消費先會繁盛，無需要批鬥作者嘅出發點同下下話人無創意啦，搵第二本黎支持囉

玩cosplay

係咪有實體

孫都生埋

$50 (外加$40運費)

30咋喎...

有幾多版

Ok 可接受
驚書左抄右抄都廿幾

你唔好咁撚乞衣啦
30蚊都嫌多，定係你真係揸兜搵食一日搵5蚊嗰啲廢人嚟

30蚊係你一年收入？

漫畫真係辛苦錢嚟

咪臭系
30-90 出去食個飯都唔止啦

邊度有得賣？

推

邊度有得訂有冇網址?

邊度有得賣？
想上網訂或者親身去買實體版邊度有

唔係迫唔迫嘅問題，樓上班乞兒唔想俾錢又想乞嚟睇真係好撚肉酸
係個心態問題，認為創作唔洗成本，免費係應份

你乞衣黎？好肉酸

share埋你老母好無

好多人個觀念仲係覺得唔係實體嘅嘢
就好似唔需要俾錢咁
同時對保護知識產權嘅意識又唔強
網上嘅盜版資源又唔難搵
所以好多人都唔習慣俾錢買

Cos企街阿姐？

乞衣都有錢買手機上網

想支持
但對依本野真係興趣唔大
所以
btw畫得幾好

屋企冇位, 有冇電子書

Ok

好似好耐之前已經睇過

$30食飯都冇咗啦

樓主pin啦

$30平到笑
唔通創作真係唔值錢

強烈建議，有呢啲創作才能嘅人盡快離開香港

窮撚？
你平時出街食幾錢？

買咗 好好笑
最後happy end幾窩心

屌你啦

有冇凱婷version？

30平到不得了

本土正呀

我想知賣得出續集會唔會出身邊個黑衫女

條女畫到有D似桐乃

明白好多人無接觸過同人漫，或者慣左熱門漫畫都是但Google 搵免費網睇，但HKD30真係一個好普通嘅價錢
就算係本土定日漫美漫，希望大家可以培養個習慣去比錢買創作

笑死

支持

真心想知會唔會比當年果條mk妹告

買左電子版

買咗，好撚好笑
G持作者繼續出啲港女題材嘅H漫

2020仲黑白h漫？

咁點解我唔買日本同人

已買
好心大家推動下本土創作可持續發展，咪撚睇老番

好似好耐之前已經有

已買
支持本地

why not both

ching第一次睇h漫?

邊度買實體版！

你鍾意

蕭邦仲食過好多女

佢唔識扮識真係好柒

啲窮撚平時睇開免費漫畫
咁咪覺得睇漫畫要比30蚊
唔撚係啊
應該免費先岩

唔離開都唔敢再掂出版
淫審處+国安法創作自由已成負數

啱呀

想買實體版+1

唔係變身end不了

有無J後感

開心些牙就係支持下

尊卑不分
人地猿狌話曬都大前輩
多年作畫經驗

留名先

冇表態嘅餐廳又好食又平，咁點解我唔食？

睇開彩色

30蚊都腌尖腥悶
證明喺香港做創作慘到仆街

乜9都要做free rider

乜你睇埋啲咁垃圾嘅野啊，我睇開360°有聲漫畫

買左 但購買記錄冇得down
有冇巴打可以講下邊到

死黑衣

我都覺得唔係mk.........
係多少有啲厭女成份
Mk妹唔係唔貪錢戀愛大過天架咩

黃作者要支持但可以吸引評價繼續進步

我買電子版算，實體隨時比海關收

g持

點解唔直接捐比被捕手足
本土生意人血饅頭事件層出不窮 叫人點信

文化沙漠咪就係你依啲撚人造成，
所有創作都有位比你踩，
睇都未睇就屌兩句，
明明人地劇情都有交代。

想買又怕老婆鬧

唔掂, 完全唔係個種味道

熱狗畫家
不了

Push

仲睇彩色？我自己跳入二次元

終於有圖

幾撚正喎

我買佢本書又唔係出於要幫手足嘅心態，
我食黃店都唔係旨意佢一定捐錢，
要幫不嬲都係直接捐最實際㗎啦。

依家我係支持本土創作姐，
成日話香港文化沙漠冇創作冇文化。
依家有啦，連30蚊都嫌貴，
又攞其他地方比，
自己地方都唔撐，
有起事上嚟又問點解冇自己人出聲。

想買實體但要90$

乞衣？

喂乞衣

CHING識貨

自己文化自己撐啦，
文創唔洗開飯咩。

畫風好靚 已科支持

主流仲係黑白，唔好話h漫呢啲偏門嘢
大路日本漫畫更多budget 咪又係冇全彩

條mk妹應該仔都生埋
今年變埋主角

陪伴我地成長既MK妹

啱呀

我覺得錯嘅價值觀無謂吹捧 根本就唔寫實 好似連登仔作文咁好幼稚

唔好咁啦
可能人哋死慳死抵成年 先乞到舊錢去食麥當勞呢

MK文化

支持本土漫畫

正乞衣

有幾多頁？

28

又話支持本地製作？

死乞衣 含撚啦

打個丁都要睇係咪人血饅頭 你真係好有趣
又唔係用黃藍嚟做噱頭
你咁重視手足仲玩連登？比多啲時間投入抗爭啦

死乞衣

Ipad

起碼大多數人會屌嗰啲乞兒先

好事嚟

有冇pdf版賣呀？香港人間屋咁鬼細，執屋果陣揚咗出嚟都唔知點算好

傻閪

碌鳩有冇碼嫁？
有就不了

30咋喎，食過閪飯都冇咗啦
支持

俾錢買啦，又唔係貴。

已買電子本
正

呢種心態真係好唔要得

有料你咪自己寫個ai自動填色model囉

我就係要呢d 求名

由上個po睇到而家
仲以為斷咗更新

畫風真係拍得住日本H漫
如果本嘢日文化感覺幾好玩 問題係有啲詞點轉

有一半係郵費

日本同人果本同佢一樣內容
你正常睇漫畫係睇內容/畫功㗎喎
我完全唔知你想表達啲咩

冇計㗎喎。

你問港共同淫審處點解

點買？一定要look card!?

件衫又劣
最重要係冇咗嗰個閪樣！

邊度有得買

買咗電子版本
老實講三十幾蚊食餐飯都唔夠俾啦
建議ching課金支持本地創作

pin

Support

香港出唔到無碼?

因為係首先對個product有興趣
然後先睇政見確認啲錢盡量唔比極權賺

無人叫你明明對樣嘢都無興趣就單單為政見去比錢買

MK妹

28頁書要郵費40 平時買台灣同人作家實體本都唔使咁撚貴郵費

請作者食餐飯都唔過份啦

因為本嘢冇得喺香港印
要海外運返過嚟
仆街政府

個mk婆依家變成點呢

買左好正 癡能線H漫

iphone safari要去setting度enable彈出視窗

萬能技：refresh logout再login

本土h漫
30蚊本
點都要支持下

ig jennylabelcosplay
唔洗唔該

集氣！

想睇MK妹後續
最好繼續俾公屋仔調教

推到龜ching見到

好似朝凪
建議下次畫純愛

咁你咪買日本同人囉
唔駛話比人聽喎
作者行住把槍要你買咩
看得自己那麼高

買左兩本實體
支持

作者第一次製作有不足都明既
希望大家既30蚊支持可以令作者出到更高汁既MK妹續集

自畫袋袋嗰個蕭邦

衝出香港，賣埋去日本

Lm

已買已J
30蚊跟機支持下

Well said

大陸閪啲嘢有乜好睇

蕭邦仲打緊J

又係iPhone safari苦主
有冇enable彈出視窗？或者用chrome啦

買咗都ok

Chrome 都唔得
平時dl嘢safari 喺右上角會彈嘢出嚟問下唔下載
但今次冇

有啲尷尬

兩幅圖概括晒連登毒撚嘅性別觀

好多道德撚，但平時就av日漫都係盜版扮哂野咁

點買

refresh!
再唔係就logout再login
一係用無痕視窗再試下

又真係有啲似 我就話畫風點解好似邊度見過咁

用facebook apps 反而得
試下

你老母除晒衫好睇d

有冇得買實體書但面交

原創又話天馬行空, 外國風又話抄人外國, 本土又話人用到爛
好彩唔係個個都好似你咁閪

支持本土創作
創作自由要好好珍惜
Btw個網可以加油做落去等多啲香港創作可以發揚光大

支持
應該購買支持 唔好成日諗住睇免費漫畫
咁香港巿場遲早玩完

屌你老母

偽文青，文化沙漠

幾正

支持土炮

畫本土就叫搏上位，咁易搏你唔做？你做本土試下搏上位，大家都會接受

封柒左你好耐，成日見到你條on9引戰，大家睇路

如果netflix冇地區牆就好 少好多戲睇

錯哂，
呢d MK妹唔會釣有錢佬，
係鍾意mk仔果d囉

Exact7ly 啦
班人從來唔覺得做創作係有成本，以為啲人係天生識畫畫，軟件用翻版，入精神時光屋畫。
大佬我畫野塊繪圖版都幾千，個PS都一個月幾舊，仲未計畫功唔係一朝一夕既事，要畫一篇冇人屌畫功既漫畫，真係起碼要練幾年，好似門小雷咁勁既，隨時要十幾～幾十年。
但係香港係個淨係睇表面既金錢社會，你唔係係銀紙上面畫，係冇人會覺得有成本

屌你老母 香港呢十年都冇一本本土H漫
咁難得有一本你居然叫人開心share？
三十蚊你都畀唔起你係咪乞衣嚟㗎

正

想問邊個版本先係冇格

支持本土作,

不過畫唔到MK妹的性格樣貌的神粹

女主角似日本援交JK 多啲

#1 條link就有得買

一出就買咗，30真係好抵買

啲人係會覺得你簡簡單單畫幾下好易，
完全冇諗過你背後花咗幾多年時間係上面。
所以香港唔係冇文化冇創作，而係呢種觀念逼到人走哂。

畫風幾好

佢上面個回覆你扮睇唔到定真睇唔到？
大大隻字寫住無表態嘅就唔食

mk 妹邊有咁大波

係
明明我記得好耐之前係睇過一兩幅咁

咁佢突登話比我地聽日本同人都係差不多價係有咩用意
日本最低時薪高過香港又唔講

廣東話都有個好處
就係冇咁易翻譯難上n/e網（應該係

其實fake去Us係咪多好多

質素貼住日本果堆

事實上創作就係必然有商業成份存在
你嘅創意好唔好 同你搵唔搵到錢 同你受唔受人認同係三樣野來
人地係出名痴條蕉上牆都袋幾m
你接受唔到藝術圈子嘅玩法咪quit囉 成日係到扮晒懷才不遇咁同啲毒撚溝唔到女就全部都係雞有咩分別

應該唔會
全世界咁多名人政客俾人拎嚟畫h漫都冇事啦

就係想表達佢內容畫功都吸引唔到我

支持土炮！

話你黑衣嗰啲九成九自己都揾過盜版野

希望話人黑衣嗰啲睇av都睇正版

何柱藍啲fd

垃撚圾

咁你咪唔好買囉

內容畫功有咩咁唔吸引 有咩咁比唔上日本同人 講出黎大家討論下囉

咁快買咗
我到時都買本歎下先

塊西當八達通

下？本土product就一定要捐錢俾手足？明再賺錢都屌，仲講咩黃色經濟圈呀？

粉俠好睇好多

咁作者夠無問過當事人就用佢黎過橋賣30蚊本，
利申，識相中人，佢好唔開心又比人擺上枱仲要畫h漫。

無話過作者呢點做得啱啵
係咪咁就代表樓主可以光明正大問人拎盜版？
你邏輯都幾混亂下

係咪mk仔屌mk妹

支持黃色經濟圈

mk妹最尾

正啊

好唔好丁先

睇到你呢句真係把鬼火 屌你老母

香港總有你呢d撚樣 所以香港畫畫同做設計先咁撚慘

有公屋先同你一齊咋

識貨
個故超正

其實絕大多數既創意人/創作人都會極度討厭失去自由
因為咁樣會鉗制左自由創作

免費先係真手足
要比錢既野一定係藍

都唔似港女衣著
but still 幾高質

聽講凱婷婚都結埋 你地仲拎佢10幾年前啲嘢玩

根本全世界都係咁
講到好似香港特別慘
梵高生前咪又係一樣咁撚窮
創作事實上就係一將功成萬骨枯
你呢種人永遠只會拎成功嘅例子去為自己嘅失敗掩飾

買完, 笑到J唔落

有本土唔支持走去支持隻紅底支畜

咁當事人依加有無話要點做?好奇想知道

有冇人買左好唔好睇？
如果有正常港女衣著就正

same here

畫埋OL

佢講出女人有塊閪就贏嘅道理

係咁㗎啦要攞道德高地呀嘛
嗰班年終都唔知上幾多嗰啲大陸網睇幾多本盜版同人誌
喺度同我講乞兒
50步笑100步
你係每次睇同人都會俾錢買日文原版嘅話
我就心甘情願俾你屌啦

死乞衣原來開post乞食

買咗
係得意嘅
不過劇情上硬係唔夠喉咁
我寧願貴啲但係長啲

不如問過政治諷刺漫，又用林鄭，又用侵侵，又用黑狗過橋賣錢賺稿費

你真係唔撚識㗎喎 全世界都係咁？你睇下人地外國有幾多創作者網站可以每個月比少少錢支持啲創作者？ patreon 有無聽過？fantia又知唔知？更唔好講日本年年有comic market 人地外國要畫畫同藝術創作一早有好多途徑搵錢 而消費既都好願意出錢支持。唔好因為自己無知而斷定全世界都係咁 你咁同支那人有咩分別

到底嗰個女仔睇到會點諗
佢男朋友又會點諗

咪撚玩啦 外國做設計幾撚好搵啊

佢思想根本就係支那種

畫功1般，但幾好笑，34元都抵嘅
不過再用呢條橋就唔work了

政府

食個lunch抗疫價都唔止$30啦 啲人係咪窮到咁喺香港做創作產業真係慘

咁果d係公眾人物，呢個係普通女仔，仲要用佢黎畫h漫，踩住人地黎搵錢厚臉皮過問人share囉

屌啲對白好撚貼地

擺上神枱不知幾正 有人幫你畫H漫仲想點阿

直頭老咗要回味

就算列咗R18都唔可以無碼㗎 日本h漫都好多橫條

同埋明光社

死乞衣我屌你老母
利申：支持本地創作

真呀 外國bill gates steven jobs 大學退搞創業都咁撚好搵
香港個啲中學畢業創業失敗一定又係香港人同支那人一樣思想啦

你就真係支那思想啦 整啲野出來就一定要賺錢 賺唔到錢就係社會嘅錯 一定係其他人責任 自己完全無問題

行撚開啦
而家講緊香港人唔識專重設計行業
最好乜9都免費

sad panda 有未?

咁有時又真係畫幾筆就係，
好似我以前上過某前插畫師協會主席既堂，佢又真係畫得好快
講緊既係每一筆都係好精準，由一開始係佢個腦入面已經有晒成幅畫
佢畫10分鐘，我地就畫一星期，下堂交咁

然後啲人就會覺得佢簡簡單單畫幾下好易

情節令我諗起砵蘭街私影少女棄屍案

好不安

幾時有話乜都要免費
我講緊freelance性質工作本身就唔係一定包賺
你地講撚到賺唔到錢就係市場嘅錯咁
咁屯門娜娜夠屬於藝術表演啦大笑
行過睇完唔比錢又係你口中所謂嘅唔尊重

你呢種其實先係支那思想 市場趨勢係社會性既野 支那人面對社會問題都會先怪自己而唔係社會制度

搞創作個班唔識光合作用真係好難搞

屌前排連登仔係咁吹奏韓國H漫，人哋以前都係由無人識到而家咁多人想從睇日漫轉到韓漫，到自己終於有啲畫風正又有本土元素，又喺度嫌三嫌四

支持本土！

冇人話要包賺，係你條傻閪話人地食本土人血饅頭唔捐收入出去

佢個網就咁入信用卡號碼，仲要cvc
唔係好敢入，又無得用apple pay

本土萬歲

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

唔講以為30萬

支持本土創作

on9 你自己睇我個回覆上面個個
話個餐廳無表態但好食又平佢都唔會食呀

plus再睇返之前pepe商店 同呢排龍門個邊
我先話唔係樣樣野加個本土兩個字就係免死金牌

相比起當年玩foxy搵歌，dl mp3，而家多左人願意訂apple music同sportify

netflix都係

已經好左好多

you asked for it

成個post好多乞衣
難怪香港冇創意可言

連登個個fg 50k
乜連30都比唔起啊

謝師宴毒男會唔會出場？

請提供相中人聯絡方法

兩登仔搵咗廿年都搵唔到嘅嘢你會有？
不妨拎出嚟畀作者同佢聯絡

btw
香港冇肖像權㗎
瞓啦柒頭

我識相中人
佢不知幾開心自己做左H漫主角

碌唔到JCB卡
等FD子係台灣買實體本算

有冇得買實體 來用

佢本身已經全職開設計公司，呢本野只係工餘無野做娛樂下

連埋運費要90蚊
仲要剩係收paypal
手續費應該唔平

即係34蚊 真係唔貴 不過咁都要0係廿八頁入面呃兩頁.....

就算有，唔代表作者入面嘅女角就係我哋所諗果張圖入面嘅mk妹
佢開宗明義話個女角係based on 果幅圖咩？
條友都傻傻哋嘅

睇咗唔錯

好睇喎屌

買電子定實體版好？

實體無碼

😃

30蚊支持下先！

喂乜你覆佢唔覆我嘅

親力親為保護香港本土文化都叫冇行動？